世界級港女

佢今年幾多歲？

都不缺人埋單既

拍得算順𣈱

港女世界第一

C呀
你會考都冇啦

其實呢個廣告好成功